同藍絲傾計好簡單

藍絲問你 你係咪中國

你話係咪係

到你問 咁你又點分邊啲係中國人呀

你頭髮 眼晴 都話比你聽係中國人
日本人韓國人都係咁架wo 唔通我又係日本人

咁你講廣東話 廣東即係中國人

你就答 講中文就中國人 講英文就英國人咩

身份證寫你中國 你就係中國人

身份證唔係我意願 我不嬲被中國人 有得寫火星人我會寫火星

食中國米 飲東江水

食開泰國米 飲東江水 咁係咩人 雜種？ 同中國叫日本人做雜種 有咩分別 .

食美國牛扒 就係美國人 飲啤酒就係鬼佬？

洗撚搞咁多嘢咩，一句問佢中華民國係咪中國咪得囉

佢地唔識答